英 國 擬 7 月 全 面 重 啟 經 濟 活 動

最後更新時間 17.02.2021 16:01
英國《每日郵報》報道，首相約翰遜正考慮逐步撤銷防疫封鎖措施，到7月全面重啟經濟活動。約翰遜將於本月22日公布放寬時間表，報道指4月會先讓較大型的酒店重開，但餐廳及酒吧最快要到5月才可重開，其中酒吧到6月初才可全面重開；部份體育運動，包括高爾夫球及網球活動亦可恢復。至於消閒活動，包括本地旅遊，就要到7月才能全面重開。 報道指，約翰遜屆時亦會宣布，在可見的將來會繼續實行「在家工作」安排，鼓勵僱員可以的話，都盡量留家工作。

香港人全面進場

Gogogo

大英祖國

香港7月嗰陣將會緊隨其後打緊復星疫苖

日出了

成堆未打針嘅香港人湧入嚟

而家英國都係千五萬人打咗第一針啫

未打針=infected?

COVID-19: Boris Johnson rules out 'vaccine passports' for trips to pub

But the PM says he believes it is inevitable that some kind of jab passport for international travel will be introduced.

依家全球各地既確診數字都大幅回落

香港七月：
繼續全民檢測、封區、玩垃圾app，然後樓價繼續gogogo

經濟可以頂到去7月?

在可見的將來會繼續實行「在家工作」安排
香港班老闆見確診一跌就取消在家工作
其實真係有心，應該係28日零確診先全面回復

年青力壯死亡率太低
估計係想老人同細路打到2針就已經算可以重開

其實應該在家工作日常化
洗鬼日日都返公司咩

認同
係屋企做野對公司零負面影響，我都幾肯定甚至有正面影響
因為員工多左時間休息、娛樂、照顧屋企
同埋老實講D老闆怕人係屋企唔做野真係冇邏輯
你係唔做野既就抵比人炒啦如果係屋企hea都交到野，就更加證明返office係多餘

可能歐洲真係有公司知道左係屋企做野既好處，變左恆久措施都未定
唔洗全星期都係屋企，但有2、3日可以係屋企已經差好遠

如果晚晚係屋企ot
休息時間少左點睇？

GO HOME

其實HOME OFFICE應該會慳左好多公司成本
不過冇左好多同同事SOCIAL一齊食飯
定係星期5照舊出黎狂飲啤

人地個HOME OFFICE同香港HOME OFFICE唔係同一回事

本身都預年中左右岀發